到底做錯左咩，冇一張信用卡批核到

大新，中銀，渣打，city bank,星展
冇一張申請到

利申之前同銀行申請過借錢，但冇批
之前冇申請過信用卡

唉，好灰，準備結婚，下下eps

reject 有得拎TU 睇架再唔係自己俾二百幾上TU 到睇。如果自己都唔知咩事。建議快check 驚你個身分俾人用過

我反而咩都無申請，銀行突然送張卡比我

人工幾多有冇物業

咁既情況 如果突然有間批 係咪都只會批好低LIMIT?

銀利轉帳 31000

巴打係唔係有D咩前科

冇物業 做地盤月薪工

冇 係試過借錢但唔批

自己check下信貸
睇下有冇俾人cap左張身份證用

係咪住緊公屋?

好似冇收入都批

會唔會因為借過錢唔批，銀行以為我想用信用卡過橋

星展我連入息証明都冇比佢佢都照批wor

環聯: 信貸報告及信貸評分

Check TU睇下啦

附屬卡
debit 卡

有無睇過自己tu

呢個年代連大學生都出到信用卡

冇睇過

申請aeon, 30分鐘出卡
用半年再申請第二張...

當年仲係ive仔都批啦
雖然得8000蚊

咁快咩？

住邊

去有aeon mall既分店申請啦

再唔得要試Earn more卡
自己又唔想搞財仔卡
見好多巴打都話唔好
想問埋其實財仔卡有咩唔好

之前新聞報導過警察錯誤地紀錄一個良好市民既資料，令佢有案底十幾年，考好多年政府工都失敗

咁痴線既錯誤都有
check 下穩陣

主要都係話咩成日有人打黎借錢
咩財仔卡影響tu

我有aeon, wewa,
基本上wewa冇打過黎, aeon打黎既次數同恆生, 星展果d差唔多
tu亦冇跌過...

恆生enjoy card ?

Citibank 上次問街sales 話未擁有一張信用卡就唔批

咁唔批係正常

無收入一係大學生一係資產有咁上下

錢都無學人結婚

點會申請唔到 有入息證明通常都得 你地盤出現金？

自動轉帳

大佬酒席 同婚紗相eps咩

有內情，一係樓主主動check下信貸評級

?? 有咩問題?

你次次係邊到申請？ 去d街邊或者商場入邊d信用卡攤檔申請 上次我只係用手機Show一Show個銀行入賬記錄 佢都批張卡俾我

你去問銀行
地盤出月薪佢地都一樣唔當有「穩定」收入

我試過上網，又試過親身去分行

我同事都申請到，我先去試

你兩張卡申請最短隔幾耐

留tg俾我 介紹個信用卡Sales俾你 追撚住幫你

幾撚on9先講得出用財仔卡會影響tu?賣資料間間銀行都會做架啦

上邊叫你check Tu check左未？
150蚊都唔肯俾既話呢度無人幫到你

巴打上網搞唔到，要親身上去同埋最快都要聽日

你入息係咪meet到你申請啲卡既要求？

再唔係開返自己出糧間銀行，通常會易批啲 (除非你每個月一出糧就draw走哂啲錢)

公屋都有大把卡

我都冇批信用卡比我，唯有用住啊媽張附屬卡先 20萬

你一張唔得, 隔幾耐申請第二張呀

岩人工2萬幾中銀都比7萬credit limit 你洗
驚你唔識洗錢咁

唔可以同時申請幾張卡/loan否則個TU低到I
即係同破產同級
啲濕鳩審核部唔會睇report內容見I就唔批你

搭單一問
如果我無工作證明 (份工無簽約) 但有出糧紀錄 (最少三個月, 入息一樣)
係咪得啲財仔卡或者細行可以申請到？

你阿媽好後生？

銀行淨係批得20萬Credit limit?

假設你申請信用卡時文件齊全
正當職業又autopay,又無欠卡數，無亂借財仔錢，被盜用身份借錢機會唔太大
最大機會以前轉台未找清電話費，寬頻費
果類乜費物費

咁有可能了

收入求其作大d 都批，上次係hsbc 開ac 又冇lala 俾premium 又批card 唔洗排隊又盛，其他人就被reject 要朝早排隊拎籌

你上網申請定點？

mpf

咩都假。 先check tu

叫公司是但搵整幾句證明你在職
人工係幾多啦

再唔係等公司幫你報稅張野

最緊要唔好學樓主
如果短期申請幾張
老豆係李嘉城都幫你唔到

最近會用多左錢，因為準備結婚，但唔會一次過禁出黎，另外已經申請左自己銀行既卡

冇收入都得啦！你自己底花咋！

一次過申請左2張

20萬係我附屬卡既limit

Premier 呀? 呀豬呀狗都可以開啦
半年後唔夠100萬咪收返你手續費囉

其實你3萬人工，出糧銀行都唔自動俾張你己經有問題

真係冇呀，9up死全家

ok
已結案

建議你咩都唔好做
用20萬係一間銀行
開d連信用卡既戶口
用呢類卡洗下底先

咁主卡有幾多啊？定係你地一齊share 啊？

又點呀。 咩料呀你

imean 開card 呢d 野個個都唔同對符 建議試下唔同sales or 分行 去既時間唔同都差好遠應該

問過又話唔洗wor

我都係

我大學個張卡而家有13萬額，
on9在除左結婚 買家c 同課金我跟本冇用過

利申 微課 半年都課唔到5舊

同一時間申請兩張
已經死得啦
你有咩高見呀

之前試過申請匯豐信用卡fail過
打去鬧到佢地仆街 review咗幾次都堅持唔批
仲要俾佢暗串我信貸紀錄有問題
(但我係成世人都未借過錢)
之後發現可能係因為無借貸紀錄+工作我亂嗡做辦公室助理出事
一講自己做大公司半個鐘唔使即批

人地老母後唔後生關你撚事咩
開畀個仔廿萬仲唔夠咩，都唔知你jer住做乜

唔好再話財仔卡會有問題
我AEON有3張, 安信有2張, 大新1張, 冇特別收過咩財仔電話
未申請前仲多

月入幾多呀

咁都申請唔到

Fresh grad個陣試過同一時間申請citi & hsb 唔批
我諗有機會係你同時借錢/申請幾張信用卡所以唔批？

我真係急住先申請，如果再申請安信張財仔卡得唔得呢

我試過
要申請張aeon先
跟住其他卡都可以申請到
唔好問點解
我都唔知

Credit card 係唔敢開比急住用錢既人
你起碼唔好做d動作比bank知你急用錢啦

無用啦
你太急申請兩張以上
tu都花晒

我諗你得返用bank balance去出卡
好似 滙豐 20萬個 運籌理財戶口會 包張滙豐運籌理財白金Visa卡

其他銀行都有對應既戶口連信用卡
詳情你搵銀行問下

咁我投降啦

環聯高度重視安全問題。就近期環聯消費者信貸報告查詢服務的事件，我們現已暫停在香港的所有網上消費者信貸報告查詢服務，即時生效。服務恢復後，我們將立即對外公佈。如欲訂購信貸報告，請按此預約並親臨本公司辦事處親身訂購。

咩事?

早排d街外人有你資料
就可以係到睇你d私隱
所以就停止開放

開個匯豐戶口 入10萬入去 都好大機會批vp俾你啦

無糧單難搞d
用開咩銀行做saving?
你戶口有幾多錢
如果有二三十萬放係戶口到
銀行d sales實幫到你整張credit card架wo

淋病果單

我19歲，學生，中銀都俾咗廿萬limit俾我

真係look左廿萬卡數先打飛機啦

邊單???

你信貸訐分低。至於原因係乜，自己查

如果statment 係寫住salary 就ok

匯豐銀行係嚴少少
網上申請過
之後寄信話reject我
去支銀申請,又係交同樣文件
快快手幫我搞店張卡

真心，擺10萬8萬入戶口，隔1，2個月銀行自動出信預先批核，咩都唔洗

第一張就申請最普通既卡
有試過借錢, 申請卡唔批 個評級就會低
有自動轉帳出糧同儲蓄 就搵返嗰間 bank既信用卡

A->c
我就係例子

之後中銀唔批

我sc am, ae cx, dbs black,bea flyer都有
張張90-150k

3萬人工好多都會批嫁喎
會唔會你直頭老破/債務重租過
有冇犯過法
有冇俾銀行force close過ac
有冇逃稅
有冇樓/車供緊
你職業性質詢係咪同政治有關

諗得出嘅可能性係咁多

仲有
你公司有冇註冊
有冇公司電話
有機會打去公司chk

我hsbc 2次，連金card都晤批
之後入400k去戶口，就出到vp
但出不到vs

VP
申請資格:
年薪須達港幣 150,000 元或資產須達港幣 100,000 元或以上。

VS
申請資格:
港幣 480,000 元年薪或港幣 600,000 元資產或以上

係睇唔過眼條戇鳩仔上連登都要帶埋老母啫

樓主明明問點解批唔到卡，條傻仔唔幫手仲要係到拎20萬limit 打飛機

都唔明做寄生蟲有咩值得講出嚟

恆生enjoy咩人都批wo
唔試?

地盤兼autopay又無街數正路無話批唔到架喎，最多咪得幾皮野
樓主幾歲，係咪從來未申請過p loan同任何既credit card?因為呢種白板仔又年紀大~30歲就真係會唔批

現金流。。

朋友係ACO

唔合資格都受邀，不過佢用hsbc做出糧銀行

巴打我一樣野都冇，可能真係一次過申請太多張卡

連呢張都唔批

真係要check下係咪有財務問題

未試過，因為興趣唔大

搭單一問, 借過財仔不過有準時還, 係咪都好難批信用卡?

我都試過，果時月入平均25-27k
申請張要求年薪20萬既於
搵番同一間自動轉帳銀行都唔批

冇借過錢有5位數係入面

依家覺得，信用卡既作用唔算太大

上面有人講左
年紀唔細又係白板又無糧單會有機比人reject
reject咁多次 你格番一年半載 去番你最常用/出糧銀行開啦

介紹埋比我

唔好再試任何唔跟資產送既信用卡喇
再試就同破產人仕差唔多

結得婚都有廿十個係手掛
咪是但搵間開戶口
不過呢D戶口唔夠錢要扣手續費

政府工連按樓都著數d

咪撚酸啦屌 肉鳩酸

樓主，其實你係咪同時間向好多銀行申請借貸或者信用卡，如果係嘅話好大機會唔批

28

20萬有咩好酸啊屌
200萬就話姐

你老母知唔知你連上連登都要帶住佢啊
返去搵你老母飲奶啦裙腳仔

Aeon啦 我之前白板都係用aeon刷tu

我諗你第一個APPLICATION應該係衰白板仔,
之後個D你係入APP太密所以更加批唔到, 因為短時間內太多APPLICATION RECORD, TU又見唔到條額其實係唔太樂觀
SUGGEST你呢一刻咩都唔好搞, 等多兩三個月先再算,
你唔好揀咩PREMIER, WORLD MASTER個D, 求其一張VISA PLAT算, 再衰銀聯都照殺
FYI你講個幾間BANK其實都唔算手緊, 真係有興趣隔幾個月再試下, 不過逐隻來好了

完全正解

咁你未婚妻呢？

使鬼大學生 asso都已經批
樓主有冇諗過自己仲衰過asso仔

叫佢搞緊，我只係奇怪點鮮自己搞唔到姐

解

借緊財仔2萬 準時還 係咪乜都唔會批？

Tap n go

我係唔死心，試埋安信enramore卡
如果唔得，我真係放棄算，以後唔用信用卡

咪撚鬥氣啦，EQ有冇咁低呀？
再玩你連樓都唔洗買
搞張信用卡都唔肯聽人講

算啦 巴打你咁講投降啦

你依加要做既野係唔好再申請任何信用卡
過左幾個月申請張Aeon 再慢慢建立返個信貸紀錄
呢啲野冇得急，個玩法就係咁，你要加入就冇得你唔服 唔係你認為你月入三萬就一定申請到咁簡單

AE blue cash back+ AE platinum + Citi reward card

明白了 如果我一直唔申請洗唔洗到底？

樓主幾大 到結婚都冇信用卡
18歲奉子成婚？

cash冇得賺分

lm

間間都收eps咩

啲有錢人 有私人秘書 有跟班 有管家 直情唔洗銀包添
但係樓主係唔係呢個class既人先

我巴打銀行開戶, 話自己 freelance 做設計無糧單, 十萬做定期, 十萬活期黎買股票, 跟手伸請埋張 simply cash 即批.

之前同你情況一樣 後尾過1-2個月download星展個DBS omni揀張低級嘅apply 遞交完果下佢個系統即批

多謝各位巴打幫手
總結
我想我白板一次過開太多張卡
導致tu太低申請唔到

提提其他巴打，真係唔好學我

Sorry想借po問一問
我唔係係香港讀大學
但係想係香港申請信用卡
聽人講通常都係係學校嘅攤位搞
咁我應該要直接去銀行搞?同埋會唔會唔批